全球貿易戰爆發 更有利香港樓價上升✌🏻

原因諗到再講

Any ching agger?

Agger u

好無聊

貿易戰只會搞死自己，老美唔會咁撚on9，二十年前老美唔搞死中國，依家已經太遲，全球經濟已經被中國主導，佢加關稅歐洲已經第一時間出黎屌，佢真係咁搞會無晒盟友。由歐洲多國唔聽話，投資落亞投行開始，已經返唔到轉頭

又黎召喚淡友團
仲有好多信奉老美完全控制全球資產架 樓主
老美 加息+縮表+稅改 所有淡淡一聽即刻J出血等樓爆

Any 💡

香港無製造業，唔受貿易戰影響，資金湧入香港避險，樓價Gogogo

好 就咁講

中國主導戈下好笑，中國都自身難保啊，歐元區都就黎玩完，仲投資亞投行？

笑什麼！你也是中國人！

是但啦反正都係升，原因都係事後砌入去解釋下